let savollar25 = [
    {
      numb: 1,
      question: "to circulate",
      answer: "B. tarqatmoq",
      options: [
        "A. yig'moq",
        "B. tarqatmoq",
        "C. to'plamoq",
        "D. sakramoq"
      ]
    },
    {
      numb: 2,
      question: "consequent",
      answer: "D. oqibatda",
      options: [
        "A. tasodifiy",
        "B. kutilmagan",
        "C. darhol",
        "D. oqibatda"
      ]
    },
    {
      numb: 3,
      question: "to derive",
      answer: "A. kelib chiqmoq",
      options: [
        "A. kelib chiqmoq",
        "B. yaratmoq",
        "C. yo'q qilmoq",
        "D. o'zgartirib yubormoq"
      ]
    },
    {
      numb: 4,
      question: "to drown",
      answer: "C. cho'kib o'lmoq",
      options: [
        "A. suzmoq",
        "B. otilmoq",
        "C. cho'kib o'lmoq",
        "D. qirg'oqqa chiqmoq"
      ]
    },
    {
      numb: 5,
      question: "dynasty",
      answer: "B. sulola",
      options: [
        "A. parlament",
        "B. sulola",
        "C. inqilob",
        "D. hukumat"
      ]
    },
    {
      numb: 6,
      question: "fraction",
      answer: "D. bo'lak",
      options: [
        "A. butun",
        "B. maksimum",
        "C. to'liqlik",
        "D. bo'lak"
      ]
    },
    {
      numb: 7,
      question: "frost",
      answer: "A. qirov",
      options: [
        "A. qirov",
        "B. quyosh nuri",
        "C. issiqlik",
        "D. yomg'ir"
      ]
    },
    {
      numb: 8,
      question: "illusion",
      answer: "C. illyuziya",
      options: [
        "A. haqiqat",
        "B. hayotiy voqelik",
        "C. illyuziya",
        "D. rostlik"
      ]
    },
    {
      numb: 9,
      question: "to invade",
      answer: "D. bosib olmoq",
      options: [
        "A. himoya qilmoq",
        "B. saxlamoq",
        "C. qo'riqlamoq",
        "D. bosib olmoq"
      ]
    },
    {
      numb: 10,
      question: "lieutenant",
      answer: "A. leytenant",
      options: [
        "A. leytenant",
        "B. general",
        "C. askar",
        "D. qo'mondon"
      ]
    },
    {
      numb: 11,
      question: "marine",
      answer: "B. dengizga aloqador",
      options: [
        "A. quruqlik",
        "B. dengizga aloqador",
        "C. osmon",
        "D. yerosti"
      ]
    },
    {
      numb: 12,
      question: "merit",
      answer: "C. afzallik",
      options: [
        "A. kamchilik",
        "B. xato",
        "C. afzallik",
        "D. zaiflik"
      ]
    },
    {
      numb: 13,
      question: "navy",
      answer: "D. dengiz qo'shini",
      options: [
        "A. qurulma",
        "B. guruh",
        "C. osmon",
        "D. dengiz qo'shini"
      ]
    },
    {
      numb: 14,
      question: "polar",
      answer: "A. qutb",
      options: [
        "A. qutb",
        "B. o'rta iqlim",
        "C. subtropik",
        "D. tropik"
      ]
    },
    {
      numb: 15,
      question: "ray",
      answer: "B. nur",
      options: [
        "A. bulut",
        "B. nur",
        "C. soyali",
        "D. qorongi"
      ]
    },
    {
      numb: 16,
      question: "to resign",
      answer: "C. ishdan bo'shamoq",
      options: [
        "A. ishga kirishmoq",
        "B. davom ettirmoq",
        "C. ishdan bo'shamoq",
        "D. boshlamoq"
      ]
    },
    {
      numb: 17,
      question: "suicide",
      answer: "D. o'zini o'ldirish",
      options: [
        "A. tuzalish",
        "B. hayot",
        "C. sog'ayish",
        "D. o'zini o'ldirish"
      ]
    },
    {
      numb: 18,
      question: "to tremble",
      answer: "A. titramoq",
      options: [
        "A. titramoq",
        "B. raqsga tushmoq",
        "C. sakramoq",
        "D. yugurmoq"
      ]
    },
    {
      numb: 19,
      question: "underlying",
      answer: "C. yashirin",
      options: [
        "A. ochiq",
        "B. yuzaki",
        "C. yashirin",
        "D. aniq"
      ]
    },
    {
      numb: 20,
      question: "via",
      answer: "B. orqali",
      options: [
        "A. pastdan",
        "B. orqali",
        "C. yonidan",
        "D. bo'ylab"
      ]
    }
];

export default savollar25;